截至13:30 累積投票人數為1,524,675 累積投票率36.89%

以下為截至下午1時30分的各區累積投票率

與過往區議會投票率相比

16年立法會有58.28%，未投記住要投

未出門口嘅快啲出去投票